良偉同良俊樓入黎

日日都係得我係樓下叫唔掂喎.
把聲收左皮.
有冇多啲巴絲啊？
成日比廢佬屌

落樓下飲杯凍菜密返嚟再嗌囉